tg交流）今日開始減肥啦～～～

去完旅行返黎肚腩變成兩摺
決定今日開始減肥啦
打算用16:8減肥法+日日cardio
有冇同路人都減緊？一齊膠流下

減肥成功了

lm

HOW

見到自己舊拜拜肉就想死

做weight training 好過做cardio

我係減得慢架啦 因為我本身無做開運動 而且食得好油
我156cm 上年7月去到60kg 就決心做運動同埋控制飲食
我無專登好似人地咁計住咩mbi呀心跳呀個d...反而係迫自己要keep住每星期都要去做運動3-4日 飲食就完全係食菜呀..蛋呀...雞肉
過左一兩個月已經減左7kg
依家就keep住係50kg 都有keep住做運動同埋盡量食得清d

btw 我之前肚腩係三摺的

即係戒食澱粉質？好啦我今日都開始左做運動
黎完m 唔再俾藉口自己
目標係著得返晒之前著唔到既衫
絲打減手臂有冇咩心得？我已經幾年無著過背心
係直頭唔敢著 因為拜拜肉真係好犀利

圖？

年初用16：8+weight training減得好快
然後暑假去玩完又肥返
之前睇話有肌肉再用16：8會快係因為新陳代謝會快好多
呢個星期開始返 希望12月之前減走肚腩

無知一問
跟d youtube片開張瑜伽墊出嚟做個d算唔算weight training

我add你tg？
我唔專業咖 只係靠意志力去堅持
因為我好怕計呢樣計果樣

加油 巴打

利申：已減55磅

BF 21 係咪應該唔使減，做重訓修靚線條個啲

一齊加油啊絲打

download my fitness pal app, control your energy intake, at the same time, you may have some cardio or weight-training but prefer the latter one because it effectively maintain your muscle mass when you are in energy deficit

絲打你反而應該做多d weight training rather than 日日 cardio

我四個月前差唔多165 磅，高176 cm, 腰圍成36.5。到現加147磅，腰32吋度，有埋四舊腹肌。

唔係話做 Cardio 唔好, 之不過唔會練到身材同埋會 skinny fat, 同埋好快反彈，反而一個禮拜做3-4 日 weight training 同飲食個 part 要睇緊d, 唔食甜品同減小電粉質，食多d 高蛋白質既野。

我的餐單:

一日一杯牛奶(高蓋低脂), 三種唔同 color 的水果 (通常係香蕉橙同蘋果)

小食(五粒杏仁，唔好買油炎焗個d, 買藍寶石)

早上: 水浸吞拿魚加兩塊麵包，兩隻雞蛋，一個牛油果(你係絲打就食半個牛油果好 la)

午餐: 小飯(大約半碗飯)，小汁，多菜多肉

晚餐: (大約小半碗飯)，多菜多肉

大約係咁，如果有問題你 TG 我la

TG: wing_donald

16/8 work既
日日cardio都得，不過建議放係weight training後
即係舉下鐵，做下cable

做二 三頭

通常要做就全身都要做晒, 唔好只係 focus on 一 part 肌肉

做法係一日練腳，一日練胸加二頭，一日練背加三頭，一日練膊加二頭

我會咁樣練，因為無乜時間，所以有時會夾埋黎練。

認同練全身，特別係絲打
佢講拜拜肉，所以我先特別講練二三頭

不過好似通常胸+三頭，背+二頭多？

肥絲留名
成世人都係肥 而家先第一次減肥
6月開始減
到而家減左11kg
離目標仲有16kg
最近呢幾個星期開始停左無乜變動
乜都唔識 剩係唔食飯 16:8
早餐正常食 跟住lunch食少少野
晚餐4點半食就食兩隻烚蛋+水果
運動方面得星期六日9做下一個鐘
平時就得行路返屋企咁 不過都叫上山 應該有少少用掛
留名學下運動方面應該點做先好
而家體重應該要靠運動先減到

計maintainence 卡路里，之後減5-10%
計住所有野黎食 要食夠protein
碳水安排係gym前後食
每星期唔該至少操兩三日

我以前都好似你咁練, 胸加三頭，背加二頭，但發覺太晒時間，同埋如果你又做胸又做三頭你你降低左你既訓練加量，因為做胸一定要用埋三頭。

所以我現加通常係做超級組，又快又唔洗用咁多時間又唔會降低訓練力量。

Take a look

最緊要work

有無與趣一齊做 GYM? 我都係o係康民署度做，都係邊睇d師兄唔識就問佢地點做一邊上網睇下人地點做gym, 反而我覺得最緊要都係飲食個part, 平時點練都好但食野真係最緊要。

利申: 非Gay 非教練，一星期做3-4次度。
TG: wing_donald

同埋你地做帶氧運動，最主要係計心率，心率計算法方係 (220-年齡) x 0.7或0.8，呢個心率先係達到消脂要求。

無時間做其他野，淨係去trx班，仲要隔個星期

Trx買番屋企自己做啦

好快呀你 我之前一星期做兩日weight 三個月先瘦4kg

減肥同路人互相督促group

點解我食少左又有做少少運動都減唔到啲咩

做左幾耐運動先？運動量係點先？一星期做幾多日？
食野又大約係食啲咩為主？

我開了谷

搵唔到你

哈哈原來我不懂開

有沒有人開

行下跑步機，踩下單車機咁，用16:8，只食兩餐，兩餐都係屋企煮，中間會食兩個生果，仲會飲大量水，有時太餓會食少少零食

咩係16:8？
我唔係專業 但就咁睇都可以睇得出你嘅運動量太小了絲打 行跑步機最好急行最少20分鐘 然後轉去做body-weight 同cardio 動作 真心係有效果

記得拉筋 都有效去水腫的

即係8個鐘內食野個個減肥方法啊，我有拉筋啊，但啲筋好硬

我個時係聽我男朋友教的 佢有做開運動
佢剩係叫我一定要控制飲食同分量
澱粉質點都一定要食 但唔洗多 因為唔食其實會唔夠力同埋好無精神 特別係減肥一開頭未適應個時
做運動 多做運動 唔洗一定要做重量訓練
做多啲cardio同埋全身嘅就得

拉下拉下就得咖啦！我之前掂唔到腳指添
依家成個人都摺得埋了

我已經有一餐淨係食蒸既野😣

我都想減肥 有無絲可以帶我去p記一齊做gym

早排節食咗三個月 一日兩餐加小量運動 介飯多菜少肉 78kg減到65kg 跟手上星期去咗八日東京 返黎去返69kg

有無絲係觀塘ff 做？ 想搵個buddy 一齊操

失敗